Ive 屯門 土木工程year 1 麻煩入嚟

有嘢搵你地幫手，麻煩PM我

有冇咩聯絡方法呀

上連登搵人

你follow我做乜鳩

幫唔到你推 建議放J圖 吸引人入

吸引人有鬼用，佢哋又唔係屯門 civil Ive仔

有J圖先引到人嚟推po
先推到俾屯門civil ive仔睇

咁放下我啲珍藏品岀黎先

搵你咪俾你知我有上連登

你走開

IVE仔大型相認會

召喚Ive仔

條女整容樣

咩景環

IVE TM Civil engineering year 1麻煩入嚟呢個TG

Po啲唔好睇既就想點人入嚟

夜啲再擺

等左你3個月都味擺